<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.10.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2024-09-16T15:30:54+02:00</updated><id>http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/feed.xml</id><title type="html">Belghomari Abdelmalek</title><subtitle>Computer Science and AI Master Student</subtitle><entry><title type="html">Participated to my first Hackathon!</title><link href="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hackathon-LCL/" rel="alternate" type="text/html" title="Participated to my first Hackathon!" /><published>2024-09-16T00:00:00+02:00</published><updated>2024-09-16T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hackathon-LCL</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hackathon-LCL/"><![CDATA[<h2 id="mon-expérience-enrichissante-au-hackathon-lcl-avec-google-cloud-platform">Mon expérience enrichissante au hackathon LCL avec Google Cloud Platform</h2>
<p>Le week-end dernier, j’ai eu l’opportunité exceptionnelle de participer à un hackathon organisé par LCL en collaboration avec Google Cloud Platform. Cet événement a rassemblé des passionnés de technologie autour d’un défi ambitieux : déployer un ChatBot AI en utilisant Gemini AI, spécialisé dans les conseils sur les cartes bancaires de LCL.</p>

<h2 id="un-défi-technologique-stimulant">Un défi technologique stimulant</h2>
<p>Notre mission était de créer un assistant virtuel intelligent capable de guider les clients dans le choix et l’utilisation des cartes bancaires proposées par LCL. Pour cela, nous avons exploité la puissance de Gemini AI, une technologie de pointe développée par Google, permettant de concevoir des modèles d’intelligence artificielle avancés.</p>

<h2 id="collaboration-et-apprentissage">Collaboration et apprentissage</h2>
<p>Travailler aux côtés de professionnels et d’étudiants partageant la même passion pour l’innovation a été extrêmement enrichissant. Nous avons collaboré pour surmonter les défis techniques, partager nos connaissances et apprendre de nouvelles compétences, notamment en matière de déploiement sur Google Cloud Platform.</p>

<h2 id="résultats-et-perspectives">Résultats et perspectives</h2>
<p>Après deux jours intenses de travail et de collaboration, nous avons réussi à déployer un ChatBot fonctionnel. Cet assistant virtuel est capable de répondre aux questions des clients sur les cartes bancaires de LCL, offrant ainsi une expérience utilisateur améliorée et un accès facilité à l’information.</p>

<p><img src="/abdelmalek.github.io/images/me_at_hackathon_lcl.jpg" alt="_config.yml" /></p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Mon expérience enrichissante au hackathon LCL avec Google Cloud Platform Le week-end dernier, j’ai eu l’opportunité exceptionnelle de participer à un hackathon organisé par LCL en collaboration avec Google Cloud Platform. Cet événement a rassemblé des passionnés de technologie autour d’un défi ambitieux : déployer un ChatBot AI en utilisant Gemini AI, spécialisé dans les conseils sur les cartes bancaires de LCL.]]></summary></entry><entry><title type="html">My blog have been succesfully created !</title><link href="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hello-World/" rel="alternate" type="text/html" title="My blog have been succesfully created !" /><published>2024-09-10T00:00:00+02:00</published><updated>2024-09-10T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hello-World</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/abdelmalek.github.io/Hello-World/"><![CDATA[<p>This is the first article I post to make some tests in the code.<br />
Don’t hesitate to contact me if you have any question on the code I upload here or for any collaboration.</p>

<p><img src="/abdelmalek.github.io/images/me_at_yokohama.jpeg" alt="_config.yml" /></p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[This is the first article I post to make some tests in the code. Don’t hesitate to contact me if you have any question on the code I upload here or for any collaboration.]]></summary></entry></feed>